Dans la classe, il y a 9 garçons et 13 filles. La moitié des enfants
sont enrhumés. Quel est, au minimum, le nombre de filles enrhumées ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 0
  \item 1
  \item 2
  \item 3
  \item 4
  \end{enumerate}
\end{multicols}